% En este documento se cierra la memoria. Principalmente a través de las
% conclusiones.
%
% Las conclusiones son resultados observados en el trabajo y, bajo ningún
% concepto expresan opiniones personales, ni material no contrastable.
% En ningún caso pueden servir de justificación o pretexto con respecto
% al volumen de trabajo realizado.

\section{Conclusiones}
\label{sec:conclusiones}

\subsection{Grado de Consecución de los Objetivos}
\label{sec:consecucion_objetivos}
% Evaluación (que no análisis) de que puntos se han conseguido
% y cuales no.

\subsection{Análisis del Alcance}
\label{sec:analisis_alcance}
% Evaluación de aquellas dificultades que eran ignoradas cuando
% se planteó el objetivo y que se aprecian en la práctica.
%
% Cambios temporales que durante el desarrollo del proyecto
% han variado las circunstancias del mismo: obsolescencia
% de los planteamientos, abandono de las tecnologías, aparición
% en el mercado de nuevas soluciones, etc.

\subsection{Puntos de Interés}
\label{sec:puntos_interes}
% Resalta hechos positivos o intersantes que tiene tu proyecto.
% Ten en cuenta que si son o no son interesantes para tí es un
% hecho irrelevante. Se trata siempre de un lector universal y
% atemporal.

\subsection{Aprendizajes}
\label{sec:aprendizajes}
% El desarrollo del proyecto habrá puesto de manifiesto ciertas
% cosas que aunque sean un aprendizaje personal son de interés
% general para cualquier otro sujeto que se embarcare en el mismo
% camino que tú, y que por tanto tu trabajo le ahorra trabajo.

\subsection{Reflexión}
\label{sec:reflexion}
% Demuestra que eres un hombre ilustrado y que puedes hacer una
% reflexión inteligente de cómo tu proyecto o el tema del que trata
% tendrá repercusión en los tiempos venideros: cómo ayudaría a construir una
% sociedad más utópica, los peligros que pueden devenir de este
% tipo de tecnologías, etc.
